# Translations for plone.app.caching
# Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: plone.app.caching\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-18 14:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-16 18:18+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Simplified Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: plone.app.caching\n"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:324
msgid "(Required)"
msgstr "(必须)"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "A dynamic feed, e.g. using RSS or ATOM"
msgstr "一个动态 feed，例如使用 RSS 或 ATOM"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:273
msgid "A positive number is required."
msgstr "必须是一个正数。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "A public-facing view for a content item that is a folder or container for other items"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "A public-facing view for a content item that is not a folder or container for other items"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "An example profile for a caching proxy setup with split-view caching enabled."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:270
msgid "An integer is required."
msgstr "必须是一个整数。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:243
msgid "Cache in browser and proxy (default: 24 hrs). Caution: Only use for stable resources that never change without changing their URL, or resources for which temporary staleness is not critical."
msgstr "在浏览器和代理中缓存（默认： 24 小时）。注意： 仅用于永久不会改变其URL的稳定资源,或者临时失效也不会有重要影响的资源。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:216
#, fuzzy
msgid "Cache in browser but expire immediately (same as 'weak caching'), and cache in proxy (default: 24 hrs). Use a purgable caching reverse proxy for best results. Caution: If proxy cannot be purged, or cannot be configured to remove the 's-maxage' token from the response, then stale responses might be seen until the cached entry expires. "
msgstr "在浏览器中的缓存但立即过期（等同于'低级缓存'），和代理服务器中的缓存 （默认： 24 小时）。使用 purgable 缓存反向代理以取得最佳效果。警告： 如果代理服务器不能被清除，或者不能配置为从响应删除 's-maxage' 标记，然后陈旧的响应可能会被看到，直到缓存项过期。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:189
msgid "Cache in browser but expire immediately and enable 304 responses on subsequent requests. 304's require configuration of the 'Last-modified' and/or 'ETags' settings. If Last-Modified header is insufficient to ensure freshness, turn on ETag checking by listing each ETag components that should be used to to construct the ETag header. To also cache public responses in Zope memory, set 'RAM cache' to True. "
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:602
msgid "Cache purged."
msgstr "缓存已清除。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Caching"
msgstr "缓存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:648
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:232
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:312
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:229
msgid "Changes saved."
msgstr "修改已保存。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Content feed"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Content files and images"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Content folder view"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Content item view"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:221
msgid "Content type ${contentType} is already mapped to the rule ${ruleset}."
msgstr "内容类型 ${contentType} 已映射到规则 ${ruleset} 。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:54
msgid "Content type name"
msgstr "内容类型的名称"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:52
msgid "Content type/ruleset mapping"
msgstr "内容类型/规则集映射"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:59
msgid "Content types to purge"
msgstr "要清除的内容类型"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:238
msgid "Delete settings (use defaults)"
msgstr "删除设置（使用默认值）"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:38
msgid "Determine whether GZip compression should be enabled for standard responses"
msgstr "决定是否应启用 GZip 压缩，对于标准响应该启用"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:213
msgid "Edit ${operation} options"
msgstr "编辑 ${operation} 选项"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:209
msgid "Edit ${operation} options for Ruleset: ${ruleset}"
msgstr "编辑规则集: ${ruleset} 的 ${operation} 选项"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:234
msgid "Edit cancelled."
msgstr "编辑已取消。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:37
msgid "Enable GZip compression"
msgstr "启用 GZip 压缩"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "File and image resources"
msgstr "文件和图片资源"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:70
msgid "Generic caching"
msgstr "常规缓存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/configure.zcml
msgid "HTTP caching support"
msgstr "HTTP 缓存支持"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:121
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:493
msgid "Import complete."
msgstr "导入完成。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Includes files and images in content space."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Includes images and files created or customised through the ZMI, those exposed in the portal_skins tool, and images registered in resource directories on the filesystem."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/configure.zcml
msgid "Installs plone.app.caching"
msgstr "安装 plone.app.caching"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:259
msgid "Invalid URL: ${url}"
msgstr "无效的 URL: ${url}"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:60
msgid "List content types which should be purged when modified"
msgstr "修改时应清除的内容类型列表"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:53
msgid "Maps content type names to ruleset names"
msgstr "映射内容类型名称到规则集名称"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:46
msgid "Maps skin layer page template names to ruleset names"
msgstr "映射皮肤层页面模板名称到规则集名称"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:215
msgid "Moderate caching"
msgstr "中级缓存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:519
msgid "No URLs or paths entered."
msgstr "没有输入URL或路径。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:290
msgid "No caching"
msgstr "不缓存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:47
msgid "Page template name"
msgstr "页面模板的名称"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:45
msgid "Page template/ruleset mapping"
msgstr "页面模板/规则集映射"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:122
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:94
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:595
msgid "RAM cache not installed."
msgstr "RAM 缓存未安装。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:68
msgid "Request variables"
msgstr "请求变量"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:66
msgid "Request variables that prevent caching"
msgstr "防止缓存的请求变量"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:48
msgid "Ruleset name"
msgstr "规则集名称"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:246
msgid "Ruleset-specific settings removed."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:641
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/edit.py:222
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Settings useful for setups with a caching proxy such as Squid or Varnish"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Settings useful for setups without a caching proxy such as Squid or Varnish"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Stable file and image resources"
msgstr "稳定的文件和图片资源"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:242
msgid "Strong caching"
msgstr "高级缓存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:249
msgid "Template ${template} is already mapped to the rule ${ruleset}."
msgstr "模板 ${template} 已经映射到规则 ${ruleset} 。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:293
msgid "There were errors."
msgstr "有错误。"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "These are resources which can be cached 'forever'. Normally this means that if the object does change, its URL changes too."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:71
msgid "Through this operation, all standard caching functions can be performed via various combinations of the optional parameter settings. For most cases, it's probably easier to use one of the other simpler operations (Strong caching, Moderate caching, Weak caching, or No caching)."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:291
msgid "Use this operation to keep the response out of all caches."
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/interfaces.py:67
msgid "Variables in the request that prevent caching if present"
msgstr ""

#: plone.app.caching/plone/app/caching/operations/default.py:188
msgid "Weak caching"
msgstr "初级缓存"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "With caching proxy"
msgstr "使用缓存代理"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "With caching proxy (and split-view caching)"
msgstr "使用缓存代理（拆分视图缓存）"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/caching.zcml
msgid "Without caching proxy"
msgstr "没有缓存代理"

#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.py:476
msgid "You must select a profile to import."
msgstr "您必须选择要导入的配置文件。"

#. Default: "If you have enabled a caching proxy, it may end up caching objects which are no longer current. Plone will attempt to automatically purge objects when they change, but if you are seeing stale objects in your cache, you can purge them manually below."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:63
msgid "description_cache_purging"
msgstr "如果已经启用了缓存代理，它最终缓存对象可能不是当前的最新版本。当对象更改时 Plone 将尝试自动清除他们，但如果您在缓存中的看到陈旧的对象，您可以在下面手动清除他们。"

#. Default: "Control how pages, images, style sheets and other resources are cached."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:79
msgid "description_cache_settings"
msgstr "控制如何缓存页面、图片、样式表和其他资源。"

#. Default: "Choose a profile below to import cache settings. Additional profiles may be installed by third party products. <strong>Warning:</strong> This may overwrite existing settings."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:63
msgid "description_caching_ipmort"
msgstr "从下面选择一个配置文件导入缓存设置。可以通过第三方附加组件安装其他配置文件。<strong>警告：</strong> 这可能会覆盖现有设置。"

#. Default: "High-performance sites will often place a caching reverse proxy such as Varnish or Squid in front of Zope. The caching operations configured elsewhere on this screen can often take advantage of such a proxy by instructing it to cache certain content in a certain way, whilst passing requests for other content through to Plone always. Plone can also send so-called <code>PURGE</code> requests to a caching proxy when content changes, reducing the risk of a stale response from a cached copy."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:140
msgid "description_caching_proxies"
msgstr ""

#. Default: "<p> Many caching operations accept parameters to influence their behaviour. For example, an operation which returns a page cached in RAM may accept a parameter specifying the timeout period before pages are re-calculated. Most operations, however, will have \"sensible defaults\", so that they work acceptably even when no parameters have been set. Note also that not all operations support parameters. </p> <p> Parameters can be set at two levels. By default, parameters apply to all uses of particular operation. Thus, if you have assigned an operation to more than one ruleset, the <em>same</em> parameters will be used. However, you can also override the parameters for a particular ruleset. </p> <p> Use the table below to access parameters for a particular operation or ruleset. <strong>Warning:</strong> If you have made changes elsewhere in this form, you should save them before configuring any operation parameters. Otherwise, you will lose your changes. </p>"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:547
msgid "description_detailed_settings"
msgstr ""

#. Default: "<p> Caching can be controlled by mapping <em>rulesets</em> to <em>caching operations</em>. </p> <p> A <strong>ruleset</strong> is a name given to a resource published by Plone, such as a view. Rulesets are declared by the developers who write those views. You can think of them as a way to give hints about how something should be cached, without actually implementing the caching operations. </p> <p> The exact caching operations to use are mapped to rulesets in the table below. Caching operations will often set response headers to tell the users's web browser and/or a caching proxy how to cache content. They may also intercept a response to return a cached copy or instruct the browser to use its own cached copy, if it is considered to be current. </p>"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:395
msgid "description_mappings"
msgstr ""

#. Default: "The following items were purged:"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:73
msgid "description_purged"
msgstr "下列条目已被清除："

#. Default: "Plone maintains a cache of certain pages and fragments of pages in memory to speed up rendering. Certain caching operations, when mapped, can be used to place entire pages into the RAM cache. Using the RAM cache may allow you to gain some speed (and reduce CPU usage), at the cost of using more memory. Note that the default RAM cache is shared among threads in the same Zope instance, but is not shared between Zope instances. Thus, if you are running a multi-instance ZEO setup, you may find it more efficient to segment your users using a front-end load balancer so that they always reach the same back-end instance. As an alternative, you can integrate a shared cache such as <em>memcached</em>. See the documentation for details."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:296
msgid "description_ram"
msgstr ""

#. Default: "The table below shows statistics for the default RAM cache. You can use the <em>Purge</em> button to manually clear the cache if you suspect there are stale items there."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:63
msgid "description_ramcache_stats"
msgstr "下表显示了默认的 RAM 缓存的统计信息。如果怀疑有陈旧的条目, 您可以使用 <em>清除</em> 按钮手动清除缓存。"

#. Default: "Import caching profiles"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:53
msgid "heading_caching_import"
msgstr "导入缓存配置文件"

#. Default: "Purge caching proxy"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:53
msgid "heading_caching_purging"
msgstr "清除缓存代理"

#. Default: "Caching settings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:69
msgid "heading_caching_settings"
msgstr "缓存设置"

#. Default: "Content types"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:491
msgid "heading_content_types"
msgstr "内容类型"

#. Default: "Operation"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:427
msgid "heading_operation"
msgstr "操作"

#. Default: "Status"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:72
msgid "heading_purged"
msgstr "状态"

#. Default: "RAM cache statistics"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:53
msgid "heading_ramcache_stats"
msgstr "RAM 缓存统计信息"

#. Default: "Ruleset"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:426
msgid "heading_ruleset"
msgstr "规则集"

#. Default: "Templates"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:492
msgid "heading_templates"
msgstr "模板"

#. Default: "Enter the domain name of each caching proxy, one per line. For example, if you have Varnish running on the local machine on port 1234, you could enter <code>http://localhost:1234</code>. The domain name must be reachable by the Zope process, but does not need to be reachable from users' local machines."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:175
msgid "help_caching_proxies"
msgstr ""

#. Default: "Enable this to compress content before sending it to the client, if supported. (Almost all modern web browsers support GZip compression.) Compression places marginally more load on the server, but can make the site appear faster to end users by reducing the amount of data that has to be sent over the network."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:121
msgid "help_compression_enabled"
msgstr "启用此选项，如果浏览器支持（几乎所有现代浏览器都支持 GZip 压缩）此功能, 内容发送到客户端之前进行压缩。进行压缩略微增加了服务器的负载，但由于减少了通过网络发送的数据量，可以使网站更快地显示给最终用户。"

#. Default: "<p> If you have enabled <em>Virtual host rewriting takes place front of the caching proxy</em> above, and your site is reachable via multiple domains (e.g. <code>http://example.com:80</code> vs. <code>http://www.example.com:80</code>), enter all available domains here, one per line. This will ensure that purge requests are sent for all domains where applicable. Note that it is more efficient to configure the front-most web server to simply redirect all requests to a single domain, so that Zope only \"sees\" a single domain. </p> <p> It is safe to leave this list blank if you are not using a caching proxy, if you are not using virtual hosting, if virtual host rewriting takes place behind the caching proxy, or if you only have a single virtually hosted domain name. </p>"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:257
msgid "help_domains"
msgstr ""

#. Default: "If this option is disabled, no caching will take place."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:106
msgid "help_enabled"
msgstr "如果禁用此选项，则不进行缓存。"

#. Default: "Use the table below to map rulesets to caching operations."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:418
msgid "help_main_mappings"
msgstr "使用下表映射规则集到缓存操作。"

#. Default: "No parameters"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:603
msgid "help_no_options"
msgstr "没有参数"

#. Default: "Not mapped"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:595
msgid "help_not_mapped"
msgstr "未映射"

#. Default: "Use the table below to create, clear and edit operation parameters. If you clear the ruleset-specific parameters for a given operation, it will fall back on the global operation parameters."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:574
msgid "help_operation_parameters"
msgstr ""

#. Default: "If you have enabled purging, Plone can automatically purge the views of content items when they are modified or removed. Select the types to automatically purge below. <strong>Note:</strong> although a content items's view can be purged easily, it is not always possible to purge every page where that item may appear. Items that appear in dynamic listings (such as <em>Collection</em> portlets), the navigation tree and other navigational aids may appear out of date if you have cached the pages where those items would appear."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:199
msgid "help_purged_content_types"
msgstr ""

#. Default: "Enable this option if you have configured a caching proxy in front of Plone, and the proxy supports HTTP <code>PURGE</code> requests."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:161
msgid "help_purging_enabled"
msgstr ""

#. Default: "Enter the time, in seconds, before attempts to clean up the cache. A lower value may reduce memory consumption by purging items frequently, but can also slow down the system by tying up the cache with maintenance tasks for too long."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:372
msgid "help_ram_cleanup_interval"
msgstr ""

#. Default: "Enter the maximum time, in seconds, that an item may remain in the cache before being purged."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:349
msgid "help_ram_max_age"
msgstr ""

#. Default: "Use this to control how many items can be placed in the cache. The more items you allow, the higher the potential memory consumption."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:326
msgid "help_ram_max_entries"
msgstr ""

#. Default: "This allows rollback to a previous state via the <em>portal_setup</em> tool."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:114
msgid "help_snapshot"
msgstr "允许回滚到以前的状态，通过 <em> portal_setup </em> 工具。"

#. Default: "Select this option to wait while the purge completes. This allows you to see the results of the purges. Purging asynchronously will return immediately, but you will need to check your caching proxy's log files to see if the purge actually succeeded."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:112
msgid "help_synchronous"
msgstr ""

#. Default: "<p> Legacy page templates defined in the <em>portal_skins</em> tool in the ZMI, or created or customised through the web cannot be associated with rulesets in the usual way. There are two options: </p> <ul> <li>If the template is the <em>default type</em> of a content type it is possible to associate the type class or an interface it provides with a ruleset.</li> <li>You can also associate a specific page template (by name) or content type with a ruleset using the options below.</li> </ul> <p> <strong>Note:</strong> By default, folder-like content types are associated with the ruleset <code>plone.content.folderView</code>, and item-like content types are associated with the ruleset <code>plone.content.itemView</code>. Any settings entered below or set via an explicit cache ruleset (in a ZCML file) will override these defaults. </p> <p> <strong>Note:</strong> You can only use each template name or content type once! </p>"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:460
msgid "help_template_mappings"
msgstr ""

#. Default: "Enter URLs to purge, one per line, below. You can either enter a full URL including a domain, or a path relative to the site root, starting with a <em>/</em>."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:87
msgid "help_urls"
msgstr ""

#. Default: "Enable this if you are using virtual hosting with Zope's VirtualHostMonster and you perform URL rewriting (to incorporate the special virtual hosting tokens such as <code>VirtualHostBase</code> and <code>VirtualHostRoot</code> in the URL) <em>before</em> the request is passed to the caching proxy, e.g. in an Apache web server that receives requests and passes them on to a Varnish caching proxy. Disable this option if you are not using virtual hosting, or if the caching proxy is in front of whatever performs the rewrite (or is itself performing the rewrites), disable this option."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:235
msgid "help_virtual_hosting"
msgstr ""

#. Default: "Entries"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:77
msgid "label_cache_entries"
msgstr "条目"

#. Default: "Hits"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:74
msgid "label_cache_hits"
msgstr "命中"

#. Default: "Key"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:73
msgid "label_cache_key"
msgstr "键"

#. Default: "Misses"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:75
msgid "label_cache_misses"
msgstr "未命中"

#. Default: "Size (bytes)"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/ramcache.pt:76
msgid "label_cache_size_bytes"
msgstr "大小 (字节)"

#. Default: "Caching proxies"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:174
msgid "label_caching_proxies"
msgstr "缓存代理"

#. Default: "Enable GZip compression"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:120
msgid "label_compression_enabled"
msgstr "启用 Gzip 压缩"

#. Default: "Externally facing domains"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:256
msgid "label_domains"
msgstr ""

#. Default: "Enable caching"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:105
msgid "label_enabled"
msgstr "启用缓存"

#. Default: "global parameters"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:614
msgid "label_global"
msgstr "全局参数"

#. Default: "Import settings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:39
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:23
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:23
msgid "label_import"
msgstr "导入设置"

#. Default: "Ruleset mappings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:417
msgid "label_mappings"
msgstr "规则集映射"

#. Default: "Operation parameters"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:573
msgid "label_operation_parameters"
msgstr "操作参数"

#. Default: "Content types to purge"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:198
msgid "label_purged_content_types"
msgstr "要清除的内容类型"

#. Default: "Purge caching proxy"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:44
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:28
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:28
msgid "label_purging"
msgstr "清除缓存代理"

#. Default: "Enable purging"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:160
msgid "label_purging_enabled"
msgstr "启用清除"

#. Default: "Cleanup interval"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:366
msgid "label_ram_cleanup_interval"
msgstr "清理间隔"

#. Default: "Maximum age of entries in the cache"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:343
msgid "label_ram_max_age"
msgstr "缓存中条目的最大生存期"

#. Default: "Maximum entries in the cache"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:320
msgid "label_ram_max_entries"
msgstr "缓存中的最大条目数"

#. Default: "RAM cache"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:49
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:33
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:33
msgid "label_ramcache"
msgstr "RAM 缓存"

#. Default: "per-ruleset parameters"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:629
msgid "label_ruleset"
msgstr "每个规则集参数"

#. Default: "Change settings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:34
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:18
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:18
msgid "label_settings"
msgstr "更改设置"

#. Default: "Take a snapshot of the site prior to importing new setting."
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:110
msgid "label_snapshot"
msgstr "导入新的设置之前，做一个网站快照。"

#. Default: "Purge synchronously"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:109
msgid "label_synchronous"
msgstr "清除同步"

#. Default: "Legacy template mappings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:459
msgid "label_template_mappings"
msgstr "遗留模板映射"

#. Default: "Up to Site Setup"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:72
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/import.pt:56
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:56
msgid "label_up_to_plone_setup"
msgstr "返回 网站设置"

#. Default: "URLs to purge"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/purge.pt:85
msgid "label_urls"
msgstr "清除 URL"

#. Default: "Virtual host rewriting takes place front of the caching proxy"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:234
msgid "label_virtual_hosting"
msgstr "虚拟主机重写发生前的缓存代理"

#. Default: "Caching proxies"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:136
msgid "legend_caching_proxies"
msgstr "缓存代理"

#. Default: "Detailed settings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:543
msgid "legend_detailed_settings"
msgstr "详细设置"

#. Default: "Global settings"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:93
msgid "legend_global_settings"
msgstr "全局设置"

#. Default: "Caching operations"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:391
msgid "legend_mappings"
msgstr "缓存操作"

#. Default: "In-memory cache"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:292
msgid "legend_ram"
msgstr "内存缓存"

#. Default: "Create"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:623
msgid "link_create"
msgstr "创建"

#. Default: "View/edit"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:610
msgid "link_view_edit"
msgstr "查看/编辑"

#. Default: "View/edit/clear"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:618
msgid "link_view_edit_clear"
msgstr "查看/编辑/清除"

#. Default: "(Not used)"
#: plone.app.caching/plone/app/caching/browser/controlpanel.pt:441
msgid "value_not_used"
msgstr "(未使用)"

